Rthk31台星期日主場有楊潤雄

快開電視，有教育局局長楊潤雄

HI SIS 有野搵你，冇左你電話。仲係度嗎